關於firstrade

點樣可以賣埋呢0.01碎股？

同問

下個交易日會自動幫你放

好似話 你放曬隻股票 會會自動幫你放埋果d碎股

我上星期一放 到而家仲係度